signal有得轉wallpaper啦！冇咩人講既！

冇咩人講唔緊要 我開始講！
因為發現身邊好多朋友都唔知道點轉wallpaper 同埋原來係可以轉咖！
一個傳一個慢慢大家都會習慣用signal一步一步黎
首先要更新左先
禁去setting

就係咁簡單
仲有埋about呀宜家！signal 真係有聽取用家建議慢慢改善緊抵讚
仲唔同你身邊朋友講

幾時有得fwd multiple msg

係 佢呢個係有啲bug仲有幾個月比佢改善既

已經無縫銜接咗
因為無乜朋友

btw想問係咪得我load相唔清 同埋電腦load msg load成分鐘求解